我現在正式宣佈，香港將會獨立成國

而我將會成為香港國第一任首相

你係咪以為自己好撚幽默姐

香港皇室係邊一家人

首乜撚野相-.- 我係港皇？

等我繼承香港帝國皇位🤴🏼 再任命你做首相

你估你係黃潤發咩

擅長建國嘅朋友

加入英聯邦，同英國共戴同一個君主。

支持

問過我未

想做咩職位？

有冇外交部位置請我

小弟主攻香港飲食，旅遊熱點，叫雞按摩夜總會保證高質（當然要科夠水啦）

仲之你請我，所有外國官員肯定1年黎香港外訪幾次

好，既然你開到口，咁有信心，就任命你為外交部部長，全名為 “外國官員來港性交事務部部長”